家長衰戇鳩搞到安全屋曝光俾黑警知

屌你老母真係好撚嬲，話說依家黑警開始搵到安全屋係因為一啲好戇鳩嘅錯誤

話說原來有家長一直都係用順豐快遞將物資同飯劵寄去安全屋俾小朋友用。

但屌你老母，順豐？（黑人問號）

你地竟然會用間總部喺深圳嘅紅（唔係藍，係紅）色企業去接觸安全屋。

本世紀最豬隊友非你莫屬

唔撚該所有家長、channel admin、金主、甚至住安全屋嘅手足

咪撚再用順豐快遞去做任何同安全屋有關嘅事。

又唔係平，派次飯劵要成廿幾蚊，又要冒住俾紅色企業發現嘅風險

搵光時聯絡到手足物流去送，同埋用e coupon送飯啦

關撚事咩p牌仔 比人跟呀

Noted